動物園大亨2013實況-尋找東南亞動物

3月11日: Day 507
11:30AM-01:00PM
遊戲: 動物園大亨2013 (Day 2)

上次因為要尋找4隻東南亞動物搞到卡曬關，今次爬曬文唔洗驚卡關了！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: